如果衝擊嘅人做和理非嘅行動會點？

首先要講嘅係，我認同衝擊嘅價值，聽日絕對有衝嘅必要性，但我相信，衝到一個位，人會越黎越少，同大家都有機會體力下降，以9/6為例，基本上一有離開咗廣場就知大勢已去，之後嘅佔領成果更加係慘不忍睹，根本班狗對附近每一條路段點清已經有晒對策，我地勝數大家心知肚明。

我想帶出嘅係 我地係明知再盲衝盲佔嘅時候，會唔會可以試下用下其他方法，假設係轉去用’和理非’嘅逼爆港鐵策略？ 我知好多義士未必睇得起和理非嘅行動，但其實 大家衝得嘅，都唔再care 所謂嘅ethics 大家連前途都唔理嘅時候，如果叫大家喺車箱度嘔，又有咩難度？30個和理非可以佔一個車卡，但15個我地可能就做到個效果，未計大家兩方合作。

我並非想搞散衝擊行動，我重申係需要嘅，但當無後著嘅時候，我地都可以試用和理非，效果可能會好好。希望大家思考。

天佑香港。

Push